騰訊魔力寶貝

有冇巴打有玩? 好on9係咁註冊人數已滿

LM

都測試左好耐下 幾時真係有得玩

而家玩親GAME都要課金既世界, 呢隻魔力, 肯定係要課金先會捉到掉0既寵

垃圾支那出品